聽日遊行有不反！

反對南葵涌診所作為武漢肺炎指定診所 - 環邨大遊行

推行動post

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推
(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

源頭著手，全面封關

樓主真係慘

d垃圾post 又咁多人推

推

gogogo

去唔到嘅留喺屋企做Twitter 任務

推呀